---
title: >-
    شمارهٔ ۴۹۰
---
# شمارهٔ ۴۹۰

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>گر چه زنگ خاطر تن پروران چون روزه ام</p></div>
<div class="m2"><p>صیقل آیینه روحانیان چون روزه ام</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>با گرانقدری سبک در دیده هایم چون نماز</p></div>
<div class="m2"><p>با سبکروحی به خاطرها گران چون روزه ام</p></div></div>